[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區7

之前嘅post：

[ViuTV][99台] 2030-2130 18+韓劇 夫妻的世界 討論區

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區2

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區3

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區4

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區5

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區6

來了

關你鬼事咩仆街仔
同二奶你又咁開心

俊英dislike 金醫生

個仔連人哋怕拖都要理

有個好醫生做你老豆都唔要
on99
要埋啲賤鳩

乜都要講撫養權

屌
佢真係好似想食回頭草咁

個媽唔可以有男朋友嘅 仆街仔

再婚要跟老豆係咩玩法

屌你個仔幾大呀 洗唔洗餵埋奶比佢呀
你去滾個陣有無諗下個仔

男主快啲身敗名裂啦

一啲都唔知足

兩邊都留戀緊lol

老豆再婚得仲快仲生埋喎
不如叫個仔自己搬出嚟住

都幾好笑
多景嫁咗比你之後，仍然係外人

要分裂啦

屌 濟赫

連對自己老婆都咁冷漠

多景又幾慘

狗改不了吃屎

比男主見到男二

阻人溝女

條路自己揀

阻撚住哂人溝女

抵死架喎

唔係你又去飲嘛

男二你食都食個好啲啦

溝完啦
上埋床啦

狐狸精都慘？

中意多景個body姐

唔明佢有錢有樣應該大把高質仔溝 點會睇上個醜樣人夫

慘條毛

仲有家底

熟客？
係喎 條臭閪都係雞嚟

佢本身諗住飲完酒嚟多劑㗎嘛

要威
搶人野會特別顯得自己勁

一心一意為老公
點知老公又掛住前妻

可憐之人必有可恨
正如香港搞到今日咁都係大家既共業（當然上一代既罪佔重好多）
當日佢人夫扑野果陣何等痛快何其高潮
今日就有咁既下場就話慘？

一眼就睇出佢兩個有路

犯賤

熟客

濟赫屌得好

食軟飯

他朝君體也相同

串

我反而覺得係
可恨之人必有其可憐之處

要搶人野都搶個高質啦

屌 女主又真係去飲喎

袁偉豪

俾個老公冷待

結果其實只係佢搶嗰個賤

就算唔高質，都肯定有個正正常常架啦
係要痴埋啲人夫

直線抽擊

支廳長

jm9

嗱 呢套野係講泰伍把口好正 樣靚仔 又高

男主個樣仲殘過男二

痴撚線
係咩對話

你同老婆上床爽唔爽

個侍應sp好似幾正，有無名？

正

佢可以為咗你背叛老婆
點可以保證佢唔會因為其他人背叛你

笑爆

譚真一.jpg

你老婆好撚正

吓

連咸濕仔都鬧佢

拋妻棄子
講得好

問完人 話人無人性

泰伍係咪有躁狂症

唔係佢食多景 善乳點會同人濟赫上床

抵打啦

我又諗起你老婆啦

飲大咗啫

返去壓住同芷琪授精算啦，條路又係自己揀，而家又要呷醋

兩個都衰啦 不要分那麼細

佢地好似上緊床咁

好心佢EQ唔好咁低啦
求其話咁N+1次 唔係你嘅咁咪得囉

個樣好膠

佢成日都打人喎

點解好似女人打架咁

多景

我又諗起你老婆啦.jpg

為左痴線雨打交

咁事實濟赫都有主動撩女主嘅
朋友妻，咪走雞

男人打架都可以打到爛仔咁

扯頭髮

好撚正 笑到仆街

但善乳因為佢出軌先會同濟赫上床啦
本身佢都唔會諗出軌呢樣野

好好笑

攞明借醉將屈咗成晚既火發出嚟。

係 但我覺得呢招低莊咗

屌 嚇咗一嚇
阿爾敏個樣

女主係因為男主出軌而報復式出軌
但濟赫係乘人之危且主動撩人妻，佢同男主都係不相伯仲

男二老婆咁好

佢都要利用濟赫攞泰伍財政狀況
算係一石二鳥 各取所需

藝琳

佢老婆嫁畀佢真係鮮花插在牛糞上

黎緊個feel似良心發現

點解女三可以忍到男二

下 泰伍啪撚錯藥

男一叫男二對老婆好d

打完交咁快又和好。

男主突然聖人mode

你真係好意思話人喎軟飯王

男主俾人打到傻撚咗？

仲可以傾計

覺得其實李泰伍好鍾意女主

打完交飛機開啟聖人模式

話哂都識左幾十年仲要成日打交

人唔笑狗都吠

兄弟打交嚟

男主快啲比車車死

唔好啦

講到尾都只不過係想返要個仔

屌，笑死

其實根本係
只係碌鳩唔聽話

根本係 都未放低

其實女三都好慘

臭閪女主“朋友”

八婆

佢兩條女都想要

佢啱啱段對話似好後悔離咗婚咁

死八婆

關你鳩事咩屌你老母

屌 死八婆

醫生操守？？？

咁樣玩爆大獲

臭八婆

屌八婆去死啦 人地講公事你爆人私事

賤種

點解男主行路行得咁衰

屌你 小朋友發爛炸咁
你咁威咪自己用實力坐上去囉

仆街八婆

聽到晒

小學雞行為

八婆係咪想坐副院長位

反cup

明顯啦 之前係咁搵院長想拖女主落馬

搞掂八婆

係啦

條八婆真係好撚乞人憎

wow讚啦

人渣男主

民意逆轉咗啦

條傻鳩計漏咗麻菇神

賤男柒到

躝啦

賤人物以類聚

兩公婆都係唔俾錢

依家真係民意逆轉
個個都支持封區，屌佢老味

俾人威脅啦

女主好識play
講啲野導佢諗係咪真係放唔低

想走數 一陣白卡做低你

賢瑞係咪又要出事啦

家暴友個樣好情深咁

酒吧妹

高山市真係細，咁又撞得返閔賢瑞。

暴力男又搵賢瑞

有冇人數過賢瑞轉過幾多次身份

嗰班友嘥撚氣啦
根本都唔可行嘅

但酒吧妹真係好慘

咪係 攬炒佢容乜易

唔好又搞佢啦

仆街仔唔好再搞人啦

想代替賢瑞俾佢打

你心態好香港人
唔係應該代佢被暴力男打
而係要幫佢打殘個暴力男嘛

但打到賢瑞pk喔

賢瑞全劇最慘啦
善雨都叫有個仔同錢

會長究竟係咩職級可以影響到副院長職位

冇錯
對付呢種人只有一個辦法
就係甲……乙……丙！

Sponsor?

想代替唔係因為覺得賢瑞慘 係因為覺得家暴友個樣好情深

醫院水喉

有錢人會捐錢比醫院 佢咪可以控制你醫院

想拉關係

同樣都係好香港人
M底

唔舉手＝反對?

係人都知賤男閪啦 得多景唔知

爽插

全高山市都唔鍾意男主

佢句咩
比多景更唔鐘意泰伍係咩意思

女三成日有意無意幫女主

哎喲

出軌

唔係因為外父d錢佢翻撚到身咩

閪細路又偷野

多景唔鐘意泰伍咩

賊仔

比起唔鍾意多景 女三更加唔鍾意男主

憎泰伍多過憎多景

應該佢地圍內熟嗰班先知泰伍衰野。

偷到其他人圍埋一齊傾

哇個仔偷埋嘢添

sor
啱先miss咗

多景知藝琳唔鐘意佢所以藝琳個意思係比起多景藝琳更唔鐘意泰伍

條女正到

達萊

學生妹

靚女成日mon住佢

這些機會

仆街仔

俊英幾有型

要用碌鳩塞住佢把口

契弟

一野咀埋去

有老竇遺傳

全劇最正

佢係咪中意俊英呢舊垃圾

我覺得男二衰啲

盡得真傳

有d角度好似yoona

修身養性?

玩上身

唔見佢學到老母

細路女邊會諗咁多
靚仔就ok啦

男一教佢要對老婆好

係

學生妹可能篤灰

都係做痴線佬姐

變態佬綁架個仔拎錢？

男二係肉體出軌 男主係肉體+精神出軌

個鼻少似yoona

原來拍過1994

成個yoona咁

但係望落男二都唔係咁中意佢老婆

屌朋友老婆wo

仲要俾人踢爆都死唔認自己錯

佢老母陪唔到佢

咁yoona正啲

點睇都係韓素希正啲

炸彈？

又關暴力男事？

24分

男二知自己有問題 只係唔改

agree除咗手指

No

射射

咁一定係
個笑容有少少似

恐嚇包裹

似綁架咗個仔

唔驚係爆炸品？

真 男二起碼比人踢爆都有跪下老婆男主死雞撐飯蓋

屌 係咁望手指

頭先影俊英個黑衣人應該係佢

耳仔?

細路女都未發育

吓 雀[

死雀?

h5n1

死雀仔？

雀仔屍體

賤閪到……
屌你 男豬攞屎上身

暴力男做？

暴力男

「唔俾錢就殺埋你個仔」

以為個仔隻手指

抵啦 當初搵個暴力男搞前妻

因為男主無課金

暴力男其實都係被呢兩公婆玩

暴力男：邊個玩番邊個都未知
唔俾錢啊嗱

白痴仲係到問問問

捉蟲啦今次

又真
錢又收唔到

頭像係半妖的夜叉姬。

唔課金就要死

食開軟飯係無腦d

被欠薪

男女主又雙劍合璧

次次都都比人走數

仲要瓷器撼缸瓦，依家人地真係唔怕攬炒

佢女神
有得屌女神你屌唔屌

朋友妻，咪走雞

全部人都被呢2個痴線玩

17歲妹妹係鐘意呢啲

屌朋友老婆先刺激

仲有俾女主扑穿頭都無湯藥費。

藝林最撚無辜

以為以前睇開犬夜叉既先會追。

藝林最正常個個

無良僱主

幫手暪出軌

但藝琳都曾經幫過泰伍隱瞞女主但又話憎泰伍

隱瞞嗰陣佢未做出軌受害者

幫手暪係想多一事不如少一事姐

諗住你玩下姐，
起碼肯講真話屌柒多景，
又幫女主報左兩次警

但佢一早知濟赫成日出去耍耍滾 亦知濟赫鐘意女主

現實情況唔敢亂爆啦 韓國d 文化 實屌臭女三做咩亂講野 實比人話多事 破壞人家庭

暪都算啦
仲要一齊去旅行

出軌離婚其實都幾常見，
同屌朋友老妻個仆街程度完全唔同

開波

隔2日 好似冇睇好耐咁

埋位

繼續狗血

搵暴力男真係on99

準備睇善雨發癲

兩日無上呢度好掛住大家呀

cut線
可能係報復 唔係為錢

真
好似隔咗好耐咁

暴力男都慘 俾佢地2公婆玩弄

做咩唔報狗先

依家真係
點解要攬炒

呢套野冇人最慘

忙緊查薄荷糖殺手呀

點解要破壞

咁廢架
車秀英唔可以multi tasking

一齊未到 點解唔諗下係扑緊野

會長有霸氣過支廳長好多

義氣妹

係囉好似係隔咗好耐咁

抵啦叫暴力男恐嚇人完唔出糧

呢套啲custom 真係好靚
除咗多景啲衫 有陣支那味

諗諗下又好似係

好中意善雨啲衫
想跟住買

多景好正喎

整緊甜品依家發生咩事

善乳啲衫冇番咁上下歲數 會好老積

套野最後唔會幫男主洗白掛

啲衫好撚支那

佢d衫好老喎

整緊咩

佢老母先重支那味

所以我睇下就算
著唔起

喺街度嗌邊搵到人

做乜撚 聽個電話都唔得？

又唔整俾我食

竟敢唔聽會長電話

2個都差唔多

吓 咁都有

屌 on9仔

走一堂阿媽走去報警

咁個包裹呢？

棉花糖朱古力撻

no photo

你邊位

mean到……

真係仆街仔

Juju嘅最愛

唔同個仔講？

整緊咋未完

佢個角度就梗係咁諗
畀著佢收到個恐嚇包裹
佢都走去報警啦

妒忌呀？

合理嘅
畢竟因為有前面啲鋪墊

係咪有Chantelle

好撚心個仆街仔啦
有咁warm嘅精神科醫生做老豆仲有咩好嘈呀

覺得男主有啲慘

杜生:chantelle 你最近啲性生活點呀？

暖男醫生屌打

你千祈唔好咁諗
自己攞嚟的

但之前杜汶澤屌過viu 唔用佢啲人？

咁我寧願要大波後母

好似係viu唔俾人上佢個台

係善雨唔show個醫生

有個妹 不了

你調轉咗
係話viu 唔畀啲人上去佢節目

繼兒動母

吓
有個妹一齊成長唔係開心啲咩

覺得佢老豆老母仲可以一齊掛

但viu 開過幾個節目俾佢，
個大波中女都好多出鏡機會

唔同老母 會偏心

睇嚟你無兄弟姊妹

係覺得老母一定要配老豆

有老豆睇住 又唔驚嘅

笑死八婆冇望

八婆friend冇行lu~

不了 寧願要靚仔暖男

八婆直接比人ban

年紀差不多就算妹 而家俊英都生得到佢

不過當女玩都唔錯

做乜鳩唔講收到包裹

簡單講：根本成家都痴撚線

仆街仔 又唔諗下自己老母幾擔心

仆街仔你當你讀緊大學走堂呀？

全劇唯一好仔

女主成日都講d 唔講d 比個仆街仔誤會

好好嘅精神科醫生

多景夜晚真空吊帶咁走來走去wo

講左個仔都會話老母煩 多疑

以為知個仔有精神問題

識玩緊係第日溝後母個女 跟手再出軌
以牙還牙 以眼還眼 千倍奉還！！！！

趁老豆唔喺度 一放學就返去扑繼母

好過唔講

又冇得繼兒動母

醫生好好希望佢唔係白卡之友

無誤會點推進劇情，
精神科醫生做死一世兵啦

如果有呢個醫生做爸爸/老公
其實都真係好好吖

差十二三年，未算好多。

男三值得更好

但善乳唔撚識珍惜

有個細妹縱都幾好啊

女主

1. 善雨啲衫應該算老
2. 我唔信你係絲打
3. 唔好做偽娘啦

個演員都係14咋啵

唔同你個仔講？？？？

玩大左啦賤男

呢班白卡個個都好硬頸

多景啲衣著但係好撚摟屌

網上世界法則第一條:
所有網民都係男人

可能佢都唔想再開一段婚姻

賤男

又嚟死口唔認

同父異母，亂倫架喎。

有能力啦

連登只有巴打同埋扮絲打既巴打

成熟啫都幾好睇啊

偷食嗰招

唔係啊 都幾sexy

死仆街 玩上身

男三要黑化了

佢只係想嫁比俊英

臭閪做咩

醫生其實第一次見女主就好似已經迷戀佢咁 有無講點解

你想像下，
多景係廳做yoga,
你坐梳發望住對波跌出來咁制

男三做副院長
女主嫁畀佢
咪happy end囉

泊車泊到咁差，打斜又出晒界

俊英講過見到多景係想嘔

贏晒

邊個大波中女

成幅地都係佢老豆㗎啦佢想點泊咪點泊

真 搞咁多野

上集食飯攞番晒啲分啦

係咪莊端兒

咩電話嚟

杜生講野唔好信到十足啦 之前拖糧單野咪又係佢on9先

係出軌電話啊 舊情復熾

風水輪流轉

賤男之前部偷食專機掛

抵撚死

我願意照顧多景

出軌電話

仲未唔鎖櫃桶和電話

係，個名改來改去

仲留戀緊呀臭閪
你替代品咋

成套戲前半同後半就好似風水輪流轉咁

我老母話 呢套劇啲手機咁易打開

痴漢

早應該預左啦 你依家個老公點得返黎

男主角仲未學識鎖機

改咗做莊韻澄？
咁呢個名好過舊名莊端兒既講真

好似以前啲黑梅

我都想同6C拍拖

狗改不了吃屎
連食屎個兜都一樣

抵佢死

咩啊
有飯食 有大屋住就唔嘔啦

26歲（姨姨）

咁又係 條仆街仔

但永遠第一下都只會醒起個舊名

舊名適宜端莊
新名就旺桃花

韓國手機係咪唔俾鎖㗎

個新老婆靚咁多仲留戀個老女人做乜

藝人改名多數唔會記改名後，都係叫番之前嗰個

佢擺明真係好鐘意善乳啦

男人成日以為自己收得好好

諗起洪卓立呀大佬
多少往事甜在心頭

要改都唔係四十幾先改啦

勁廢

爆璇……

臭雞湯怡

臨到農曆新年前先播張柏芝

善雨嗰部有鎖

韓劇都好鐘意咁

警察

酒吧妹有可疑

Agger

番撻 屌

唉始終走唔甩

永遠都走唔出魔掌

真係斯德哥爾摩

恐怖情人

屌仲未識醒

m底

咁都藕斷絲連

條女係m底

佢唔想連累善雨吧

垃圾人生

屌，又同返個白卡佬一齊？

醒啦賢瑞

呢個世界真係有呢啲人

男同女都好癡線

白卡的世界

唔好丫

唔答應佢
會唔會殺人

酒吧妹 wtf

佢好似一路都係忠

成套野都痴線

賢瑞除咗死蠢外都算係咁

屌咪痴線啦

係咪cut左d咩

仲刺激佢 正死蠢

未來=屈男主一大筆

毀咩約

賢瑞係咪咁鐘意暴力男啊

男主真係on9 搵個冇嘢可以輸嘅癲佬

呢個男仔都幾煩膠

由你搵佢個一刻開始都知佢個腦有問題啦

男主又打人啦

正呀 咁你仲未爆

鬼有人信佢咩 次次恐嚇人都比佢大到

M底

佢洗唔洗旺桃花呀
就算單身佢都大把男人埋身架啦，應該

抵死啦
搵個白卡佬做野

唔好被女主發現因為cctv影到佢所以女主知咗

兩公婆都鐘意走人數

都冇白紙黑字寫

我睇唔到我唔知道

無計啦 成套得派白卡嗰個未拎白卡

一改新名就結婚

唔死蠢唔係佢啦

好似係點都唔可以傷人
只係恐嚇

有冇白紙黑字賤男都係蝕底嗰個

咩語氣

俊英係我個仔

人地嘅家事
佢個仔嚟架喎

孟母煲湯這境致令我憂愁

開始出事

個女人咁妒忌 個仔更加應該跟個老豆住啦

臭雞

真臭閪無誤

係咪開始折墮啦

會長把聲係咪金醫生

點樣臭雞法
呢單野唔係我跟開

文匯大使
扔哂立立啲新人獎 仲要人氹番佢

搵精神科醫生暖男啦

支廳長做院長都咁正氣

個個都勸退女主

院長性別歧視

似但唔係

佢一聽就知死八婆周圍唱

屌你老母臭閪八婆
盟你老母閪咩

收皮啦八婆

盟友
收皮啦你

八婆都叫盟友

得你一個盟友？
咁我寧願唔要好過

咁都講得出

依套點正氣法

呢條死八婆真係

條八婆開會個陣親口爆出黎 依家話唔關自己事

八婆=邵嵐

分化離間

思覺失調

果個咪脫獨工程個呀tank

暗黑兵法

關嘉美條八婆醫生

太平？
如果係太平嘅話
係

算係好撚公道架啦，
除左麻姑神

佢好似係想拉善雨落馬喎

係
諗返起幾年前套脫獨真心癲
全部都騎離怪嚟

成日都覺得佢個樣好似歎息橋個癡線老母

但好撚好睇
花姐搞真人show真係有一手

仲要係為咗呂會長既課金

現實中真係好撚多呢啲八婆

醫院想要多d錢都無可厚非

金醫生要搶個位 唔洗等到呢一刻啦on9善乳

女主連金醫生都懷疑埋

係，真係好撚好睇
最正係個旁白
鈴木一五零先生

我係男三就黑化啦，比女主當兵咁洗

做埋院長都仲得

佢已經唔係背後插你一刀
係明刀明槍插鳩你

金醫生真係好好人

最撚叻咪食軟飯

tong young la gi~
我又諗起xman&running man既當然了

有巴基博士做老母，每日生活點樣過？

exact7ly

On9男豬你鬥爛仔邊夠人地黎呀 你有頭有面架喎

聽到在錫把聲

女主睡衣look

對付呢啲八婆要八婆過佢先得

連暴力男都知

點解要攬炒~

垃圾男主 夠薑直接喺架車隊冧佢一勞永逸

男三

KJK

唔撚係嘛

真
仲話係盟友

金醫生

究竟墊咗多野

祖: 唔好嘈啦八婆

無個好人

係咪又燈中咗

幫臭閪打聽啫
冇事冇事

個仔成日做仆街野

對醫生感到失望

升球大戰

咁好機會都唔插咩

金醫生先係終極boss

偷上腦

我會繼續相信金醫生

女主根本係另一個Donald Trump
無一個真實盟友，四圍都係敵人

仆街仔
出事咪又係老母賠

會長架車

條on9仔又做乜

唉，全部都係壞人

原來講番之前

個心理醫生係唔係spy嚟

賴大方

希望佢係好人

咁佢大把錢又真係唔care你劃花佢架車嘅

男三唔好令我失望

同佢嚟講真係濕濕碎

原來金醫生同呂會長係攬炒派

真唔真啊

咁樣叫幸福咩
要用外力先令個人會專一

好難講呢套野 隨時又反轉劇情

咁鍾意玩倒敍

又幻愛

繼續相信

反移情

我覺得講緊反話

鍾意痴線雨又唔認

反轉再反轉

岩岩先讚完佢好人 唉

全劇唯一好人無埋

估最後係同返前夫一齊，點題夫妻的世界

比人篤爆

金醫生想點

暴力男都睇得咁通透

女主個粧

金醫生真係好撚識玩

個類比我覺唔啱，因為女主我覺得其實都幾有問題

金醫生，希望你係好人

唔撚係掛
會屌到傻

幻愛

佢睇唔清佢條女啫
佢睇得個大局咪得囉

個個都係偽君子
分分鐘暴力男先係最正常

屌 女主番睇係想點

翻

唔想睇了

金醫生 我仍然想相信

屌你老母做乜撚呀

係咪準備又暴走

立即扑返次先

繼續落注金醫生係好人

瘋狂實驗

唔會係要翻撻呀嘛

痴撚線望都唔望出面咩人直接開門

暫時仲信金醫生

黎料啦

著得咁性感，應該都係今晚喇

男主真係痴撚線唔抵得你啲咩

你咪又係對我念念不忘

救命

cls

妻不如偷again

扑野未呀

連續兩套都係白卡主題
白卡的世界 白卡紋身店

佢好正常啦 因為臭鳩偷食先焗住離婚啫
擺明仲愛

佢係真小人

扑啦

成套野就係佢地既小丑劇

埋位未呀屌

緣起性空

係咪叫做愛？

洗唔洗立即遮胸啫

嘩屌

哇 屌

屌啦

女女女

下集扑野

哇

呢個位停

好癲

好撚痴線

三更半夜嚟搵我
唔知係邊個有幻想呢

痴撚線

屌兩個都係M

食開多景仲返到轉頭咩

佢有體香

停得靚

好似好癲 但又好似好合情理

即刻做場愛先

我係男主就打到女主暈，然後鎖佢响密室算囉

男主駛唔刀

真愛？唔揀後生女，要番老左既前妻

下集好睇

我諗起hktv選戰廖啟智強姦龔慈恩

白卡佬踩上門

等我教你乜嘢叫做愛

賢瑞係咪都要賣女主

下住副院長？ 金醫生？

結左咁耐點都有感情嘅

佢又著到咁性感
又好難冇幻想

大大力咁屌

本來多景其實都只係sp

咁老好難有幻想

男主：我全部都要，ok

似係 唔通金醫生都不保

終於明點解呢套劇收視咁高 因為個個都等男主仆街等到大結局編劇真係識玩

起碼佢插完自己真係可以上位，
香港啲八婆插撚完你自己又無咩得益，
咪一樣插到盡

以男人視角我都承認係睇得下既
不過真係老

其實即係程大嫂

有冇劇透係咪真係有屌

女主落馬的話基本上就是金醫生上8婆直接比院長ban,金醫生仲有會長支持添

貴圈真亂。

分分鐘第一次扔石頭去女主間屋果個係佢黎

屌即係有聲 我信愛

八婆養唔熟

唔怪得頭先問金醫生識唔識會長

男主個case唔係淨睇外形，感情同個氛圍仲有男主對偷食既愛好，都係一種動力。

離咗婚再結婚就偷食返前妻下話

金醫生遲d會唔會做埋會長女婿

老派演員做戲係唔同d

覆錯post

正常亞洲人思維，你係會長你都唔會批准個女嫁男主金醫生反而ok

屌你老母 無意中發現到啲咁嘅嘢
呂多景mix李俊英

留名等開波
依家一日無見大家都覺得如隔三秋呀

準備嚟痴線劇情

要強上了？

屌你老母男主賤撚到

但都扑返次先

好痴線

Cls

俊英

除褲除褲

aiya，同女主講嘅野一樣

到底做乜鳩要整開人哋件衫

女主其實係咪好想佢搞

冇得j

女主：我都係咁諗
無咗你我嘅人生好完美

F F的世界

女主角套睡衣又幾正

屌你又有八婆

小時了了大未必佳

咩手術？

你太5拍呢度起嗰陣應該太的42-43歲
睇吓對眼殘到

又話唔生既

縱慾既樣

縱慾過度

屌條八婆個樣閪撚到

俾泰伍打醒咗啦

比泰伍講兩講 就想同老婆生番個

你miss咗好多集

上上集肯咗

同金醫生一齊咪好 可惜

試探

個陣整緊野 淨係知打交

Jojo tone: 收嗲啦八婆

院長醒目
放個冇人脈嘅善雨做副院長
驚金醫生以後搶埋佢個位

金醫生係奸嘅

金醫生究竟係好定壞

金醫生都陣亡成劇冇好仔

男醫生做咩要埋佢身

整tart

男二笑得好q

係啊

屌奶星其實係咪男二唔得

條囡識玩喔

男二食二十路被踢爆

個zoe

閃卡

男二

以為鄰居終於得到幸福
點知

男二食完五十路又食二十路
抵撚死啦

知到同見到係兩回事

有冇屌到？
仲番緊屋

同八點一樣 成套劇冇個好人

成套都無個好結果既係咁互相傷害

9半呢

冇

佢地都老啦 俊英都咁大

偽毒

都已經買咗包包畀佢啦
啲低賤嘅雞就係唔知足

呢套已經冇認真睇了

8婆

院長父權到

我完全唔覺得八婆有幾好人囉

院長他一直在玩命

女權撚標準說辭
睇嚟世上女權撚都是八婆

放開咗？

藝琳係咪終於要拋棄濟赫

一拍兩散炸喎

[ViuTV][99台] 2030-2130 韓劇 夫妻的世界 討論區8

唔知今晚推唔推到第8

睇吓劇情點

佢同女主講你想點就講出嚟 女主冇講嘢 然後就放開咗

有扑嘢咪有

又唔見台灣潘若迪係咁
早幾年康熙來了有講佢點樣綜慾
50幾歲都仲可以一星期幾次

完全冇合約精神

冇咁快
著番褲先

weak到
係咪講到藝琳知男2偷食

真係白卡的世界

放學呀 邊撚到偽

鄭俊英 勝利都係咁樣

yes
隻臭雞zoe send咗床照俾佢

等睇暴力男去搵男主

抵啦 離婚未

唔好放棄治療啦賢瑞

攬炒

吓 好熟啊 打招呼

打咩招呼
好熟咩

全劇最慘嗰個

賢瑞應該係好人

搞埋二奶

黃左

賢瑞

一直都係

間間舖頭都見到賢瑞

多景終於要出擊？

條女好柒

不嬲都係

賢瑞唔係諗住賣9女主啊嘛

窮人要打多幾份工

等我嚟啦

好有料

多景對腳

假波confirm

飽胸挺到好似假咁

She she

邪骨

瞓係到都咁大波
假到

豆腐

巨殻

女三接受現實你個老公係個仆街

女三好慘

唔係要生咩
點解變咗不育檢查

驗有冇不育

啱啱啲相究竟係個二奶定係男主send?

女三咩事岩岩睇

肯定有戴nude bra啦

又係男主搞事

咪檢查係咪不育

Zoe send咗同濟赫上床嘅想俾藝琳

仆街 男主send相？

泰5 send 相？

睇嚟係男主send了

莫非男主收買左條女去勾引男二

有可能

唔準蝦賢瑞啊

男主點解會有相？

邊個係Zoe

多景次次都俾人串到冇聲出

大番多景轉頭

酒吧隻雞

泡浪頭

搵條女去色誘佢然後偷拍掛

好彩姐 果然賢瑞係義氣女 幾驚佢反番女主

嗰個女人好似一見佢無耐就話做佢情婦

擺明裝佢 影晒相

男主wtf

賢瑞應該都好憎女二先會想幫女一

學生妹正到

嘩 珍妮佛羅培茲

一直相信

支持男二一齊收男一皮

訓喺人哋床下底偷拍

男主應該睇得出佢兩個有路啦 分分鐘買多幾個袋收買 仲未計條女可能係佢一開始已經收買嘅可能性

秘書女

壞男孩

俾海強知道
仆街仔俾人欺凌都似

肯定又俾人偷聽到啦

所以給你一直寫信

盧乙真是好女

女仔真係成熟好多

盧乙

佳仔

仲要單親

女同學都慘 俾人鬧

一早叫咗你班人未除罩唔地咁老定架啦

未夠歲數去整容

白卡佬出場

男力男黎啦

你點知的

最好搞埋男主角個女

豪宅邊有咁易俾佢入到

Final boss

咁有米
連保安都唔請

抵撚死 玩上身

抵死 好惹唔惹惹個白卡佬

俾錢咪算
又唔夠人惡

爆佢個窗啦

俊英個fd 成個朴智星咁款

好多套韓劇都有呢個bug

呢啲豪宅地段咁都可以自由出入

都少少錢都唔肯俾，抵死

俾錢佢就得啦

睇女主間屋就知保安公司好廢

高炒咁睇唔似yoona
yoona係360度零死角

咪就係 明明而家咁有錢 都唔爭在

俾得一次就有第二次，最好係揾人殺咗佢

佢邊有錢

小鹿允

咁白卡佬應該會不斷問佢攞錢 俾得一次就會不斷追佢俾 當初唔惹白卡佬咪咩事都冇

老師常出現

佢一定係返工四人幫

鄉下地方冇保安

隻雞有名叫zoe?我係咪miss咗啲咩

兩句唔埋就起個孖點比得完

大家都睇得好入戲

幾集前嘅事嚟

屋企連警衛都無

做得電影實識得啲黑社會嘅

條女發姣同男二講其實佢唔係叫zoe

返工制服個名牌咪有

係個on9仔溫室中長大既小花唔肯成長姐

千祈唔好搞多景

成套劇有邊個唔是白卡？

條友老襯一個無後台得條爛命咁都搞唔掂

多景係呂會長個女，搞左十條命都唔夠死

虛假嘅表情

但佢就係可以走到幾破壞女主間屋
就好似pelosi間屋都被blm anitfa成功搞破壞一樣

餐廳個女侍應

管家又無，警衛又無；唔驚比人爆格

其實Jenny幾cute

開始有啲欣賞多竟

好似工人都唔見

無工人服侍㗎嘛

有多景喺度仲唔入去劫財劫色

好白滑

韓素希人妻look

有，頭先有工人係廚房做野

有，頭先煮梗飯

叫Jenny爸爸，唔叫女婿

不過仲未肯定係咪假波
上面絲打話肯定戴咗nude bra

其實多景都幾可憐揀著個咁既男人

幾時都係孫先最重要

隨時返嚟爸爸度

會長feel到唔妥

唔講唔覺

自己攞嚟 明知人係結咗婚都溝女嘅仲中個頭埋去

會長點解咁勁

大佬你拍劇咋喎
會唔會真空上陣

1000萬

而家個鏡頭就咁大波

有咩咁可憐，佢自己明知人有老婆都繼續痴埋去
以為件事係佢地離婚後告一段落，點知真係賤男同狐狸精結埋婚

又係洗會長啲錢?

7萬港紙

會長都係唔信男主

咁少咋嘛

會長勁唔鐘意男主

可恨之人必有其可憐之處

好似韓國係咁叫法
生咗仔/女後，叫老公都係XX爸爸

呢個look好正

昨晚個尾有無扑到？miss左開頭

犯賤抵撚死

韓國d係咪咁窮
搞咁大場龍鳳都係勒索一千萬won,十萬港紙都冇

條路自己揀，仆街唔好喊

賢淑look

講良心

咁都唔叫外遇

對得住良心 lmao

無
廖啟智女女女龔慈恩既情節無係度出現

呢句說話同呢個台某位樣衰嘅藝人講就啱啦
出過軌嘅男人會唔會重蹈覆轍呢

係，睇其他泡劇都係咁

無

番到！講到邊

暴力男好有良心 只係拎返自己應得俾人拖糧嗰份

我agger你多啲

女三

沙律同多景一樣咁天真

成日都偷睇鄰居

臭閪唔信泰5啦？

講到藝琳發現濟赫出軌 多景feel到不安 大致係咁

呢個真係厚顏無恥

諗著比咁多姐，暴力男依家未必收依個價喎

臭閪做咩忽然覺得不安

仲未計暴力男之後可以不斷再勒索

離婚啦